我決定出年係國外燒支那國旗再影相擺上連登

國安法無定明係國外燒國旗係危害國家安全

無定明唔係犯法
RIP

煽動？

38條全宇宙適用

不如寫個 燒國旗app啦

黃洋達響台灣都燒過啦

親，你已經犯左國安法第三十八條

戰狼就黎到你屋企

問題係佢無講明永久性居民係國外會點
同埋燒支那旗是否煽動活動

樓主小心啲

有得諗

我上年參拜靖國神社期間都有寫過天滅中共的繪馬，仲放埋上黎
真係驚西咩

黑洞入面都無得避

驚閪咩

根本離開左香港、中國同奶共國家範圍就做乜都得

根本傻西法律
中國對中國以外既國家根本冇司法管轄權
呢條法律，根本出左中國境就係廢紙一張

樓主坐飛機降落香港就拉得

到你返香港嗰時咪拉你囉

死蠢

做得呢d野仲會飛返香港咩
同自己送中有乜分別
做完之後，拍埋片，拎去美國政府換綠卡喇

37

第三十七條 香港特別行政區永久性居民或者在香港特別行 政區成立的公司、團體等法人或者非法人組織在香港特別行政區以 外實施本法規定的犯罪的，適用本法。

燒支那國旗是否煽動？

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況
隊頭中環遮打，可回IFC休息
金鐘請入PP，但勿經天橋，危險
政總一邊冇人，請勿在地面停留
灣仔可行(建議電車路南側)
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家入夜前休息食個飯

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

你呼吸都係煽動緊啦柒頭